招人夾switch family plan

要7個人，每人$36.9 一年

仲有6個位, 有意留TG

齊人啦